求指教沽空嘅啟示

3333恆大今日好似散水跌11%，之前就話要升去夾淡倉

恒大突暴漲23% 挾爆空軍 可供沽空街貨借盡 6億股淡倉恐重創

睇返SFC紀錄(出到6月2號) 淡倉仲有70億／4.62億股)

5月26

6月2

5月05號: 4.8B (Billion) (641M (Million) 股)
5月12號: 5.2B (643M 股)
5月19號: 6B (633M 股)
5月25號: 6.9B (562M 股)
6月2號: 6.9B (462M 股)

6月2號到6月14號(今日)，每日平均沽空7百萬股
由5月5號到6月14號，每日平均沽空5百60萬股

近期沽空其實多左，尋日每日沽空比率去到兩個月高位24.753%，但今日股價同沽空比率都跌 (股11% & 沽空比率去到4.941%)

係因為A股上市問題定係已經唔再夾淡倉搞到跌呢？
點樣睇有幾多沽空平左倉？

sor 1999有冇人可以教下我

留明學野

留名學野

挾淡要資金去市場掃貨先得，
比著你係老闆，明知公司賺既錢值10蚊，你會唔會掃到佢20蚊又keep住
挾完淡自己再沽空 再多筆